[多圖]講完獸醫點解唔講埋獸pharm?

曾經有醫院pharm打黎做BPMH (Best Possible Medication History) 先發現原來我出過一個差啲搞死病人嘅錯。好在入廠原因唔係因為我個error。